2022世界盃中北美洲&加勒比海區外圍賽小組抽籤

CONCACAF preliminary draw to take place on Wednesday, 19 August (19:00 CET)

35 member associations in North and Central America and the Caribbean to learn their qualification pathway to the FIFA World Cup Qatar 2022™

應該無人有興趣

加拿大有Davids ，穩奪出線

實力太差

2026仲要有8隊入決賽週

仲以為無人會入嚟

Pot 1: El Salvador, Canada, Curaçao, Panama, Haiti, Trinidad and Tobago

Pot 2: Antigua and Barbuda, Guatemala, St Kitts and Nevis, Suriname, Nicaragua, Dominican Republic

Pot 3: Grenada, Barbados, Guyana, St Vincent and the Grenadines, Bermuda, Belize

Pot 4: St Lucia, Puerto Rico, Cuba, Montserrat, Dominica, Cayman Islands

Pot 5: Bahamas, Aruba, Turks and Caicos Islands, US Virgin Islands, British Virgin Islands, Anguilla

好多國家唔識

剩係識Puerto Rico, Cuba同Bermuda

我多明尼加共和國死忠

8隊

陣間彈個古巴出嚟入世界盃比人大炒

Canada

#7 咁多國家加埋都up唔出11個球員

真

應該起碼要過多2-3rounds先有美國墨西哥份

El Salvador - Group A
Canada - Group B
Curacao - Group C
Panama - Group D (2018世界盃分組賽出局)
Haiti - Group E
Trindad & Tobago - Group F

Antigua and Barbuda - Group A

Suriname - Group B

Guatemala - Group C

6

Dominican Republic - Group D

Nicaragua - Group E

St. Kitts and Nevis - Group F

Now Pot 3

Grenada - Group A
El Salvador, Antigua and Barbuda, Grenada

Bermuda - Group B
Canada, Suriname, Bermuda